返緊nike 你問我答

仲有無Flykit roshe款

有
Keep比自己都有

可以去outlet/multi brand睇睇

抽鞋係咪得vip抽到？

加盟店定真nike?

毒撚 性格內向 怕羞 講野細聲 矮 肥做唔做得Nike sales？

唔係

加盟

正正常常有手有腳都請 都幾缺人

請唔請人？

請

真心 邊間 一禮拜要返幾日？

真係純粹靠運？